{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023010222974/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Play x Space Invaders Red Heart Wappen Stripe Shirt - Navy"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSのシャツはCOMME DES GARCONS CO.,LTDで製造され、商品番号はSS23 / WP3164IV1Rです。 このシャツはSpace Invaderとのコラボレーションで作られており、ストライプパターンでデザインされています。 素材は100%綿で製作されており、レッドハートワッペンでブランドのアイデンティティを表しています。 この製品は明るく軽快な魅力を持っており、新しいムードをプレゼントします。 洗濯は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりすると、製品が損傷する可能性があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを使用する必要があります。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このシャツはCOMME DES GARCONS CO.,LTDで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はSS23 / WP3164IV1Rです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このシャツはストライプパターンでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは100%綿で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのブランドのアイデンティティは何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランドのアイデンティティはレッドハートワッペンです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような魅力を持っていますか？",
            "answer": "このシャツは明るく軽快な魅力を持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯に注意することはありますか？",
            "answer": "このシャツの洗濯に際しては、機械洗濯の際に生地が損傷する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツのドライクリーニングに注意することはありますか？",
            "answer": "このシャツのドライクリーニングの際には、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの色落ちや変色の恐れはありますか？",
            "answer": "このシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは自然乾燥することをお勧めします。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるためです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのお手入れに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このシャツは摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 505
    }
}